美股認真討論區 CCCLXXI

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

毋忘六四

今晚賭場wmg

納指又新高啦

而家入都唔會輸

今晚大手掃zoom

Push

跌緊都新高

美匯升
Today is the day

美滙轉勢
今日加call vxx

唔穿3100先好事
所有真跌都係慢跌

落support 搞番走你一到兩支小時k出成本區

Nvidia

有冇網上投票系統推介？想加連指檢討俾大家投票

繼續WMG

Google咪得

留返比你繼續

Nykd 54

做緊特價

又當淡友乞兒？跌幾十點 屌你老母

牛軍入哂貨未
大戶等埋你地爆上

好心急 快啲開市 好想入貨

其實要穿support retest resistence
上唔到先可以做少少淡

今日S&P要跌64點

而家入咪得

今溶

呢個一定最好啦

最好係攻守互換個時個MA連埋轉resistance

所以做短線係易過長線 因為你大慨都知道個一兩支k 點走

eem put 幾好btw

Airline唔係抽升呀嘛

大棍上

BA開始上緊?

EEM 最快會知轉勢

頭先爭啲放咗

新po留名熊四 終極一跌

富途FUTU呢幾日升到仆街，係咪伏味濃

岩岩見到有個3倍版本做多 番到去睇下邊個好put d

American Airlines to boost U.S. flights in July as economy reopens

收到風
大戶食緊早餐

咁都叫大棍

Nvda真係打靶股

郵輪呢

有無人知點解FUTU 期權剩係可以LONG 無得SHORT?

要睇下你夠唔夠保證金

連登仔屌大力d

N記唔升都要俾人屌

淡友真係好撚慘

有冇教學？

回調完

Google Docs Workbook

V彈is coming to town

崩盤ready

台積電又跌，垃圾黎

好想入埋aal

破完頂唔洗還咩

新增股民同飛龍

彈緊喎師兄
係咪short到傻左

有冇巴打諗住HOLD多陣華納

$14入左少少
師兄點解咁講
我覺得佢宣傳幾勁
App做得好加上呢期好多新手入市玩
我覺得長遠仲有得上
不過你講得岩，成交好細，莊家股味濃

利申 我都係呢期先玩既新手

目標價睇幾多

睇佢35樓上
會唔會太高

點解今日會跌咁多?

同你差唔多 又我見到佢開始落廣告開始買
就賺一倍

19蚊撈左一堆UAL準備留比個孫

有冇人有玩cidm 完全唔敢入

ME上緊連燈 你懂的

正到
我29.79

唔彈點跌

波音有無機會落番160

53咁追都叫趺

特價敢唔敢上

好快400

開市升番晒啦

100都可以

波叔今日又要carry

仲未見今晚熔斷就知今晚真係出事

今熔

今晚轉燈

有你就知無可能熔到

冇得估 我都盤前入左d set 定止蝕5%

OXY 無力上啦

每日都係盤前 DEEP V
阿婆都識玩

垃圾黎 尋日走唔切
今日得番15

Dal 30 見

當日13.5震走哂, 學連登仔話渣一日

29放咗

入了郵輪
佢兄弟今晚爆升
好快到佢

朝早已經講緊
今溶

個孫應該好感恩呀爺識揀

垃圾黎

美四大航企虧損逾45億 巴菲特：三、四年內無法恢復

連登仔又贏

msft好無力

隻sabr真係癲撚左本身我7.5 all in左 但驚驚地果晚走左人

廢老揸cash揸到3幻

準備走 遲啲再買過

一震就恐慌
點執平貨

台積電正一仆街黎，搞到我個倉負數。

BA真係傻咗
早知尋晚唔走

有早知我90蚊all in啦

VIX

跌呀

我要入貨

TSM同我死番落52.5呀，呢隻垃圾連55都上唔到

有早知我尋晚孖call啦

有早知我400蚊全部錢買跌啦

放左佢啦

納dee要跌8964點

落返你敢唔敢買

睇周線用下腦啦

如果組合 6隻算多？
Dal nio sabr eric dis wmg

黎了
熔斷
今晚會大跌6000點

今日睇來要回吐, 跌返少少

咁又跨d, 3 400點左右

DKNG 好似有新聞造好

逃生門就黎關閉 快走啦

幾時有平貨執

美期一棍 咩事

TSM 睇佢個樣應該都係離唔開 50 - 54

嗚呀 淡友又被迫害

今晚

邊位手足50萬鎂入WMG?

早知1929年叫呀爺買道指

三傻升

點睇sava

唔扮了

？就咁睇咪有囉

大陽由東邊升起 咩事?

BA已經179

發生緊咩事

淡友

大大力

又準備轉燈

Sor 係我

看淡不做淡係常識啦

淡友呢獲要做雞俾人輪大米啦
輸輸埋埋做雞都唔夠填氹

好得人驚
山係石頭,海係水

盤後沽rtx 盤前平 咁又一餐

等陣仲有失業金同飛農
睇黎淡友都係molamola

今晚升896.4

成交好少，升趺都係莊家操控

MGM

已上船

BA就黎182

唔準蝦新人

少D鳩叫，多D討論啦

轉燈

唔洗睇都知又係好過預期

NFLX真係食屎股嚟

幾錢上

Zi

Ba咩事咁撚大成交

入返SABR好冇

高j左波音

唔使睇都知stonk only go up

派錢唔係唔執呀

20入左少少

盤前高位，盤中低位all in j

明明美國人個個失業，點解升嫁
仆街美國佬做市

沒有最高

船長好

恭喜ba就快返上次個頂

已經上返大行唱好既180,

mgm wtf

AMD我屌你老母

其實不如直接400啦,仲扮咩跌姐

航空股咩事

坐到400再講

向下炒

尋日先入張sc23 mgm
好驚比人call走

Cls啲Airlines唔撚識跌？

今日走晒佢先, 無眼睇

想問咩事？

點解要跌？

停飛咁撚耐

各位晚安
忙到嘔

今朝盤後買左4股BA，暫時現價贏緊18美元。

校長
我係spacex巴
改改名希望可以轉到運

肯回未呀

都底啦師兄，慢慢開緊係慢慢上返啦

已經預期緊復飛
炒股炒預期

咁都叫慢慢上

買中BA真係好開心架

炒預期必死
盤前靠algo對盤炒高

高手

一入咗MGM就跌一跌

個升幅大到以為BA研發左疫苗過埋trial

咪鬼炒盤前啦一開市跌突比你睇

見到自己有幾隻股 盤前都可以有4-5%波幅

留意到d股來回幾千股互炒上去

上到183

盤前用黎打下飛機好了
絕不做盤前盤後

硬係覺得今日開市會仆直

Gnus cls

航空股開市準備又升10%

係咪8點半一棍向上定下呢

咁你盤前唔沽空？

今日炒復飛play

想問下各位係邊度最快睇得到美國既新聞？
邊個外國網最快出 最清楚方便？

BA個升幅勁到以為MAX復飛

唔係掛
幾點

睇淡唔一定做淡既

唔係啊你有信心點解唔沽空

未開市已經贏左5%

波音比位你沽又唔沽

巨輪

好在有買小小voo
BA大升都可以感受吓喜悅

今晚大爆升！

咁升法似係大泡沫

有冇人今晚玩新股

JC乎合預期，升！

你依句野成個2019就大把人講…

26開始入 一路跌一路溝

SpaceX巴打
我仲搵左好耐
唔見左你
記住先

你點知㗎

呢十年好多人似你咁

一邊差過一邊好過
打和啦super

熊熊仲廢過流浮山刀手

密密食

等緊去校長你個島參觀

你唔只改名
性都轉埋

大戶

準備熔斷 大棍

我都努力賺緊
學校好多人走佬

走佬嘅意思係移民？

股神

校長
好耐無見啊 攰到甩碌

改埋個性希望帶到好運比我

走鬼呀

多過預期 升

Bull trap

所以叫你地咪炒Ba盤前
散水速度極快，雖然唔知開盤點

每日一溶

麥旋風絲打
好耐無見
可唔可以停課呀

出經濟數據唔係會升架咩

呢個真
又全倉貨又話睇淡d人真係好差

跌

留意左好耐
通常都盤前扯旗
但開市果1-2分鐘直插地核,再衝上雲霄
試過幾次之後覺得盤前買on9

各位dark soul 灰燼今晚12點，zi等大家上船傳火

盤前升先驚

派錢，刺激經濟，升

又多左股民 9點半準時抽升

冇野做，攞失業救濟金炒股，升

我想WFH啊

MPF D美股又升
你地買美股又賺
不如叫拎綜援D人玩下美股
減輕政府負擔

龍市唔沽 熔斷先沽咩
190投降

Wmg !!

早兩日火箭，spce都係4點盤前20蚊
之後直到地核
講埋前排廢佬沽空完4大航
4點一開盤前先跌10%中途好似跌夠20%左右，一開盤跌左少少就直前抽起
個日成班人笑9隻廢老

free fall

幾錢止賺先

熔啦

開盤升上雲霄咖啦 有得笑好笑啦

WFH係最好

市插但航空股扯旗
唔知追貨定沽好呢

係呀
一村人遞信
我地要信祖國

做咩個個講熔

佢地就係信祖國係撚屌先走

個個套現炒zi

老師都走佬
有無空缺 想教書

我隻aal sc又中伏

今晚炒咩好

你啲貨，我收下了

炒下爛肉

熊皮

好陰公架

Tvix

zi

航空股

依隻升跌係睇咩

同sqqq sdow嗰啲有咩區別？

ZI又係12點開？
琴晚wmg偷步

我都中唔理佢算

果D升得太慢
TVIX帶你飛天

冇入到 入咗sdow

Tvix令account食泥

呢d日子應該震兩野都有肉食

幾點開波

尋晚捕到佢偷步賺多咗少少

唔知
大概12點，我估
要捕住

下 無指定時間咁搞笑

zoominfo 同 LinkedIn 有咩分別

認真問

幾錢入都未知大佬

買5幻贏5幻

就係咁搞笑
尋晚WMG早咗7~8分鐘

$21

B2B
B2C

一間有Microsoft撐腰
一間冇

你唔會21蚊入到

航空股只會愈升愈有，太強勢了，無謂反抗

Thanks

航空呢排試吓想追AAWW

高j左
放緊d 先 無乜運行

今晚仲炒唔炒得過UAL?

等一開波被人沽落去嗰下應該都得嘅

波指一開市就倒升啦,BA升咁多

LUV 航空界嘅死毒撚

叫得zoom都係牛b

有無巴打試過係IB攞美金，個CORRESPONDENT BANK係填咩資料

利申：恆生

Eric Yuan

旺角認人

BA可唔可以散水呀

EBAY

wmg開幾多呢

Airline開始跌
開市預去到-2%

旺角咬咗四個手足

盤前走哂
等睇戲

屌。。。有人話便衣帶頭叫set

可以開intraday put

希望有人拍到同埋錄到音
如果係手足會難啲被起訴

早兩日太廢放左

龍市暢遊，沽空應笑我，早日往生。
人生如夢，一鍵還貨平倉

你訓醒未咁利好消息都想跌

LTM 入唔入?

仲有無人睇 OXY

連燈蘇軾

3120開 3085走

上次俾個市震咗一獲

又撚淡友

55

今次撚得幾真

盤前31.45

wmg有冇機會上到32

32.5了

32.5 now

一半倉係佢

睇多少少先 今日有d 怪 岩岩走唔出多頭

zi睇黎要全倉

華納都咁既樣

32.5 痴線

尋日走曬

ZI 21

跟

32.5

上緊33

尋日差唔多31走曬

33

今日就緊係炒zi 啦

wmg

cdim cls

太耐無ipo 炒得好勁

全線低開 跌到仆街
金斷

華納 omg

衝34

TSM放棄晒你地啦

龍撚到西咁

cidm盤前+80
開盤+200

走鬼呀屌

火箭

又到瘋狂一小時

紅燈龍市

升幾千點回得幾十點

走咗WMG我係超級大傻仔

屌你老母 盤前呃撚左我wmg

中高層會想走咩

死啦 輸撚死

琴晚蝕手續費28.3走
跟住29.7入返

連郡大船變左方舟

今日到納DEE上啦集氣

WMG止賺賺一個月糧

wmg 都玩
根本買大細

我都係你班友係咁叫跳船 嚇到仆街

係咪要沉船

波叔！

我30.幾都入返
頭先盤前放咗

傳統業務全力追上
買賭買零售買基建無得輸
所以成日講美股唔使諗咁多,邊個行業發力是但買一隻落去搞掂
單純好多

唉
10% 500美金呀

下一秒就直線

Ba 咁大隻都咁勇猛

猶有餘悸

今晚ZI大家給力ok?

隻cake冇錢交租都大升

大家入幾多股

BA癲到

呢個升勢應該250先收手

傳火遊戲

要做決定起馬睇半個鐘先做

終極一跌由波音引領!

新手繼續睇
完全唔知咩位入好

之前161 高J左
終於有d野睇

WMG 幾分鐘都忍唔到

強勢股唔駛諗，愈追愈有

轉頭就上返去

穿32

有冇C朗走得切WMG

傳火，利申無買

幾點開始

下一隻ZM

走鬼啦 人踩人

250

戶口無錢玩ZI

留錢等ZI

FUTU -4.3% 榜底…
伏出黎了

航空股係咪預備沽得

琴日扑中隻DHC之後 發現今日完全冇嘢可炒

BA BA BA BA BA

納DEE 轉燈

想沽

intel大哥俾人壓夠未

WMG

GNUS!!! CIDM!!!

等多半個鐘再睇

有D想買AMD同台積電
起碼知佢做緊乜
不過氣氛真係似賭場多過市場
唔知入唔入好
睇多陣了解下先

玩心跳
每幾秒上落1%

盤前入貨就真係輸到仆街

on9股黎 cls

一開升14% 傻先追

鳩買qqq都贏wow

熔斷啦 AHPI

Sabr咩料

$32 走左

已經輸到無野好輸.....訓左身...

睇埋今日係咪好消息出貨 係既話就可以出手

航空過山車

fat fat

火箭先啱

大哥唔好扮，邊有咁多沽壓

炒zi

隻zi有咩咁好

Wtf乜鳩黎

仲有諗緊入唔入xspa

盤前9.2走唔切

都唔鳩知. 原本係d on9 仙股

Amd竟然綠燈

啲sc入哂價 呢加放哂佢 聽日收市前入返 諗唔諗得過

wmg準備穿30

鳴金收兵feel

好似12 點

大戶應該真係覺得經濟復甦
我啲mdlq mdlx開始升

WMG倒水咁倒

有咩好介紹

開盤放哂了，得番台積電同一張SC

Airline:

好 收皮 準備崩盤

岩岩俾人屌垃圾

要錢唔要貨

屌你老母垃圾Visa

屌你老母 sofi 又死ser

納dee準備破頂

26000散水，走先

我個邊無人想走

開盤追都有1XX% on9到震

隻WMG好彩岩岩冇入

咩黎 升左25%

退個休都一千萬
走為上策

WMG 個個走…

幫我地禁低D個價再進場

Wmg玩完？

可能未揭發

尋晚執左少少 好彩無過夜

zi 今晚連郡收購目標

之前有巴打已經0.3 mon 緊

傳火遊戲從來唔缺player

科技股估值過高，情況不能持續

高風險面臨破產/債務違約既etd

納dee俾多16點ATH

呢啲完全唔知點先揀到

20分鐘都仲未有方向

33走左sorry

Zm跌夠10%得唔得

好快爆
過埋月中

zm沽得！殺啊！

科技股估值過高，情況不能持續。
賣剩台積電收息同張SC，空倉先

成個美囡pe都高

所以根本唔應該買

佢地走既機會都唔大

大戶掃真高風險野
但上星期價位仲低過3月尾咩玩法

屌你BA

納DEE今晚破頂

尋晚都無乜力，估唔到跟大市

voo

納指就快破頂

靜啊

181.45走左

zi係咪好公司？

smar 咩玩法跌19%

D錢又入返去科技股？

方向從來都係V彈,何來無方向

就係咁先hold
個個估跌仲唔夾到你high high

入shop

等下
返去講下自己好擔心

盤前都睇到少少

比多3點ATH埋先散水啦

跌完準備沖上3150

又V

BA垃圾到早洩

正是小弟屌嘅

睇收盤枝棍都知開始會上啦

上車好時機

Airline 今日真係睇BA 唔該生生性性

Zi幾點有得買

有冇巴打tsm會俾人call走？

13.1入咗 AAL
垃圾8仔落完order取消唔撚到

再扯過啦

AAL表示鳩買都贏

asml

應該同尋日一樣 12點左右

道指都2萬6都無咩水位啦

無

納dee100

ALK 一齊 ok?

carr點解咁勁

油股跌, 航空升, WHY

勁

LK

呢隻做乜嘢 出完er 明明都幾好咁

你會慶幸冇取消到

3%

回都唔回, 加唔到貨

升乜閪

XSPA 一日升70%

掃貨啦喂

咁好 13.7 就買到

完全唔明點解泳將巴菲特會沽咗航空股

日日10％咁升 成班賭仔

比sofi玩9我

睇下ZM個PE

CIDM 2xx%

震倉掛 其實只要唔破產，派到債息都賺到笑 本身都超高息
如果去到贖回價就當係中獎

緊張關頭用8仔死不足惜

有無人玩緊gnus

散戶割菲比斯韮菜

咁勁

8仔只啱用來用供

大家點睇3隻航空 delta Aa 同United

夏天涼冷氣

就快唔玩....有d 淆

QQQ上啊！

垃圾 不值一提

始終small cap

本來可以12.9x入
但8仔落完order就冇反應

AAL真係幾勁

GSX 勁

Elon Musk派BTC?

一開頭又話唔夠CASH FLOW

屌 高位無走

見証歷史,歷史新高納DEE準備

vix 24.xx

你贏得多就唔會care呢0.2

ahpi 咩事

納dee100過左啦

arkk 加注！

見證完 俾人一棍打落

納屎100破頂

由巴郡沽撚哂個陣已經要慢慢吸貨
等佢跌先買啦
利申 得返郵輪股 等佢地破產

今晚似又去返科技股 個市點玩

新手貪平

33蚊高衝動高追左WMG

FAKE

D熱錢又走去科技股避難，睇怕銀行同航空股今日會倒跌。

ebay原來盤前炒完

師父都好衝動下。。。

AAL 13.1 入左

少少錢當教訓

GAN

34無走到

依D咪叫股票囉

ching點樣13.7買?

AAL$13.1 果班完全唔明有咩好驚

IPO 都25蚊喎

放左比你

祝你好運

平均價值，計左佢啲profit

成本價=/=買入價

總之就點都升,無偈傾

same

哦哦~明了

跌？升上太空啦

wmg 31.1走左之後30.4入番

買買賣賣佢個成本係會計到錯哂

佢賣走大部份股...個profit 減低左個cost

BA又傻撚左係咩玩法

vix 大爆跌代表咩

傻散們好撚冷靜

這是正式錄用的股市嗎?

Gnus係咩公司嚟 升到咁

再減倉
你地加油

傻散正式主導市場

岩岩大減價上左船

51蚊dog點部署好

AAL 發咩癲

wmg由ark變titanic都係30分鐘既事

Qe print money
Everyone happy

QQQ 快啦

1. 溝少少
2. 溝佢老母
3. 訓身溝老母

又黎特價啦

我已一股不留

正常表現

好押韻

減倉了

睇咁淡

CIDM做乜鳩
唔係破產咩?滿血原地復活

熊熊哈

龍市唔沽熔斷先沽咩

升咁多撚
但我個倉唔升

琴日扑中隻dhc之後 今日咩野都唔想買

呢隻Tesla佔太多，好驚Tesla大跌

今晚玩ZI

我都想知做緊乜 成堆野D方向亂晒咁, 冇路捉

高j

GOGO 比條100天線頂撚死左 走人

ZI!ZI!ZI!

隻GNUS做緊撚鳩

nvda後勁

Docu 業績 博升？

繼續升 唔驚

某某船長會上船

龍升 劍望29000

尋日先有人話VIX同現實不符
而家咪符返比你睇

冇錯
ETD 一定要派息 唔派違法
又唔使俾 30% 稅
值搏

大哥俾我屌夠3日終於生性，屌你64啦
今日6月4

未開盤已經$42

VIX期貨高過現貨5%

QQQ 已破前頂

aal升到上太空啦

ALK生性啲

尋日放完BA今日入咗AAL

SOURCE

Oxy 又玩deep V

邊度睇？
誠心求教

Ao直接炒完，學港女

nvda

原來係你接左我批貨

Aal想升到幾蚊

競價$45
琴日隻競價WMG都$27

諗起隻work第一日高追
如果唔溝到而家都未返家鄉

航空股到底做乜

龍到仆街

Aal 食春藥dal一啲都唔爭氣

笑撚死 隻gnus跌到熔斷？

25同21

知錯了
龍龍哈

nvda回家了

有兩個睇法
1) 要跟番現貨drop pls
2) 有人hold 來做hedge

其實個個tweet沒講三巫日 vix會高水 但都係好唔合理
可以試下put vix 同時開Put index 兩個一定有一個要落

睇黎呢隻股個狗莊同OXY有得FIGHT

禁大陸機
安全1000倍
升

我都買左坐緊火箭咁

AAL 20%都嚟

NVDA終於生性
幾驚一上車就車震

多謝爸打

CVET

WMG 25 招股價
27 開賣
我覺得fair

ZI 水份好高

今晚$14好唔好

3兄弟大哥穩陣d

LK都升返去3蚊

NET 開賣果晚仲高

返家鄉喇

攬好安全帶，開車

波音坐穩就收錢

on9快到14

屌aal dal 揀咗dal
MGM lvs 揀咗lvs

大哥夕陽企業遲早比三弟食哂啲cloud cpu

13.1入左aal個位巴打

好想做淡

唔會回調既龍市

新手
HTZ點睇
博佢唔會執笠

琴日sc左 aal

無可能

想做就去做

條友fatfat啦

講都加密講啦唔該

Btw應該震倉，下星期中應該穿9.5，其實幅圖同之前個trend好似

有眼光

個個都唔敢高追aal
至少升到下星期

肺炎加暴動都鬥唔過打印機

AAL升到咁
我唔屌8仔了

我12.96 入左 d 速度快d 係直上

咁穩定嘅

隻TSM百屌成材

ZRmain

有冇人有留意new energy? 想入啲但唔知揀邊隻好

AAL 20%

好癲依2日

廢老幾時追落後

識玩

aal

化石燃料太多用唔晒

amd都直上咩料

Put咗？

AAL

ALK

升得慢

AAL明明係最廢果隻..

AAL無Break
早咗放 錯過咗發達機會

連郡諗住炒ZI炒到幾錢

仆街早兩日放左好多

13.40

AAL同UAL,我揀左DAL,抵我賺唔到

真係熔左

AAL9蚊有貨

邊夠ual垃圾

20%

ALK 表示

10.43

$9.3 但唔多

點直上法呀

有政策？
尋日已經陰啲陰啲咁升左好多

ba上返180

點好
琴日sc 左aal 6/19 14
原本11個幾貨，12個幾沽左
好似13.95入返貨
係咪應該hold到夠期 當賺少d算？

宜家AAL點追

祼泳王高買低賣
連郡又贏

高追小小LUV 試吓氣勢

好慘 1.93一張現價

係咪打杖了

尋晚升左12% 你仲想佢點

我就唔敢入喇

望住BA唔敢高追 發覺自己好低賤

大陸d 食品股唔知點解係咁上

點解我放AAL UAL , Keep LUV
認真諗下自己真係唔適合玩股

250見！

望住aal唔敢追仲慘

好野 唔洗接貨嚕

我望住AAL,有同一個諗法

算啦 LUV都升緊啦

諗左好耐先高追aal

Ual之前升左幾日
隻aal早幾日落後到爆
今日追返

當初買左ba dal坐定定咪算囉
炒黎炒去 得個吉 仲要輸錢

aal cls
之前輸10%差D走人

AAL係一段段咁上

zi個勁假係咪=香港個隻勁假，無成交

AAL其實今日係咩事

個個都買飛機股冇人買其他股

180沽BA , 極速反彈諗都唔諗平倉止蝕反手買返BA

一開見到aal癲撚左啊

AAL$14.8係我眼花？？

剛開始平咗sc 12倉 諗住sc 14安全 點知中伏

蝗蟲地圖呢

而家13.9 果d都升左成千

條線向上

15啦

隻AAL 火箭...

$15了

望返一個月前我all in dal果日

有冇人會買新股 ZL?

AAL散水未

打舖機轉頭升左1蚊

好

大棍回緊

AAL 15蚊入唔入?

發咩癲 AAL

今日要入cloud了

144 放咗BA

早知果陣扑暈自己

龍到呢

都係要等開盤 掛100都得

16見

AAL 痴左邊條線

係咁上
龍巴有無入咩貨

AAL仲未升到停?

AAL 睇幾多

龍到好似武肺前個個月咁

如何回到當時猶如情侶熱戀的那時

廢老

Ok gum

仲要好似無示威咁

唔好搭沉船

Aal d option

睇住$16先

Aal升到好似老千股咁😂

intel amd nvda

沒睇 我見USFD沒異動我沒追

早幾日入咗dal ual jets, 頭先開市入到少少 aal @12.78
好撚開心呀 不過first one is always free 有啲驚走唔切

一個月糧了aal

20

應該會更龍，因為printer長開

爽4 10.5蚊入升撚到

巴廢老睇到有咩感想

升到復飛就放

航空股升到有啲驚

DAL $24

BA快D升穿$186.48

AAL 射了

高位追緊貨

有冇人用tradingview
識搵MA20 50 100 200天線出黎
廢柴唔識用 成日要用支牛睇

大哥牛b 不枉我等左3日

AAL回啦 酒吖

AAL 入左@15
BA @ 180

就快啦 劍指200

回一回氣再升

回緊

有錢周圍fing以為自己好叻既廢老 依個新時代容納唔到佢

有冇人15樓上追aal

散水

龍巴見係你就叫你儲定午餐肉

Aal 人踩人呀！

AAL派完貨？
係唔係巴菲特啲貨

14蚊膽粗粗入左AAL
火速升到15放哂

ZM繼續殺落去！

AAL $15高追苦主區

買咗dal ual冇買aal

下星期睇返最少賺兩成

即回喎，清

宜家俾機會你入貨

又有gain porn睇

比機會你上車

NEM / 金

GNUS

AAL 極速散水

連郡又嬴巴郡

有冇手足同我一樣上個月撈左好多航空股數緊錢？

針了

開始入雲南了 好似係

唔夠本賺唔多

一講巴廢老就大插, 佢係咪有MON POST

想死

aal 開始回緊

話說你地用咩買美股？
有冇完全香港境外平台可以開戶，我依家要等12日個交易日先賣得
不過買賣完全0收費

美股而家一定唔係熊二反彈啦

有100張USFD@25call 賭
唔怕啦

有冇dal手足之前跌到17蚊都冇斬

平倉比你大手掃

Strong hold

癡撚線...

波巴你冇沽啲飛機呀?

熊四

aal 人踩人

痴撚線 睇少陣都仆街

聽日就上20蚊

準備食v

走啊WMG

Aal Sc 14 回呀回呀

Aal熊三地核

午餐肉期貨

想放都放唔撚到點算

Tvix今日係咪準備跌到雙位數

X2

蟹曬了 喺高位買左

AAL 14.5再追！驚閪

你地又玩傳火

納指破頂
應該有AI操作
令VIX 今日行多了

音樂椅總會停，靚仔大部分睇YouTube kids、Disney、Nickelodeon。

會唔會今晚停牌

高追左AAL

tsm 終於開車

做咩咁衝動

咩位入？

Day's Range 6.94 - 11.73
52 Week Range 0.05 - 11.73

開車都係得1.6%

新手入場，想問下即日買完賣左，啲錢仲可唔可以繼續買？定要等t+2?

大哥無64 唔好黎見我

BYND

可以

隻垃圾

好過好多科技股啦

上望55先 不過廢老行得慢D 等下

今日炒晶片，飛機股

which broker u use?
u have > 25000k usd?

禽晚震走哂

tsm 扯極都唔高，等佢低位先玩

又話懲罰中概股 又呃撚左我d JD call

望住支巨陽以為升好多
仆街1.6%

美股真正體現馬照跑舞照跳。估唔到最快復飛係股份，而唔係班機

今晚D科技股弱到PK

我15.09

45.8 入過20股， 22溝咗40股， 終於番家鄉

AAL 升返 冇事

14.5！好兄弟！

ching 啦

目標幾銀😏

AAL坐左成個月有多...終於出頭天

DOCU

FAANG好撚弱

TSM上下半場玩deep V
收市可以係冇升跌

gnus 邊位巴打有貨

長揸 價值投資

大心臟

唔駛心急啦，又扯緊

還好吧
still holding

喊左

ZI 入得過？我已miss琴日華納

不要再說了

企穩保力加個axis未驚過

呢間係整咩軟件

屌你 aal痴線 扑中今晚和味

AAL 呢個月升咗6成喎 咁都坐貨？

點唔知點好

AAL震完又升

aal做咩升到咁，想問有咩利好

早咗好多放

驚閪咩

屌 $8入 $11想走但貪...
最後$5走晒

得20call 諗緊走唔走埋

龍九

有個zoom字

好彩琴日放咗一半
剩底個啲搏財報

aal繼續上

你錯左發達既機會 下次都唔知等幾時先有

美國話禁飛 中國跪撚咗

今日龍五

Gnus

AAL 再度發力

早知啱先14.3個陣入

10.5好兄弟

我都揼春 sc 0.2 轉個頭1.2

梅西快上10蚊,今個月提早放假休息

D call升幾倍

出面有個射精區, 射完軟晒

2440%

依隻連登仔又要輸幾多

anus

GSX 日日升

Ual又10%

d 近call 走晒
係差個100張留來賭

佢開心就fill gap 100天線 @26

WMG止賺了

今熔
出現了

有冇ALK兄弟

我高位入

熔2次

開咗半年就上市...

anal

9.56 入AAL表示繼續strong hold到20蚊

諗緊高追AAL既可以考慮望下UAL, LUV, DAL
開始似想追落後

追CCL

根本唔撚驚

ual

下星期見20！

短炒LUV賺左一餐lunch

RTX 轉燈

但得佢龍到咁癲

仲有ALK

叫佢地下次睇下圖先買啦

等到正式復飛 之後分分鐘又爆過

有隻IVR從谷底復活,唔破產就有希望,有無人跟隊

我想問D航空股呢兩日咩事

DAL賺少$2

Oxy 準備轉燈

武肺定aal先

連郡贏左

連郡果架起碼無畏級戰艦啦

大戶集體侮辱廢老, 特登買上

10.9

UAL 28 strong hold 忍耐呀

Ark

ual發力

DAL先加倉添

連郡核潛艇

ZI炒一兩個鐘？

UAL DAL追緊上來

ual又發癲

熔斷未